如果屌帥無拉傷，祖雲達斯點會輸

教練不嬲係全隊最重要既其中一員， 佢慈善賽拉傷琴晚都負傷出賽 雖然輸 但都算有交代